MHW 斷線問題

唔知咩事今星期玩mhw經常斷線 整日玩玩下團戰變solo 係咁彈dns又nat 但又見到其他人online(姐係唔係真斷線？) 上網睇話要較nat1 但又話1危險性大左（security問題）同埋屋企上網唔係我負責 我問唔到網絡商帳戶及密碼

求高手幫手解決問題
會唔會簡單d換lan線就解決到

其線驚係咪都係咁斷線先？

解決到 我用左lan線後無斷過

之前玩開單人game 又唔覺有斷線問題
同埋最奇怪係隻驚入面斷左 但仲見到其他人online

花幾十蚊試下先

換左線後暫時無斷過 多謝巴打